巴斯光年xEric kwok

前幾日睇utube有個廣告係鄧梓峰同eric kwok唱改詞歌 有冇巴打有印象